向 前再飛 來奮起 和目標相距幾公里

容我飛 和理飛
互爭分秒爭先了不起

接機新人王?